JLPT死期聽日到

各位溫成點？ 好驚fail

心配しています

fail咪fail 其實自己有溫幾多心中有數啦,唔掂咪下次再考囉
定係巴打有啲咩係一定要合格

日本へ移住したい。

從未考過JLPT，聽日考N2，驚驚
但n2文型只係自學咗

聽解點算

同我一樣, 去下神社參拜

あああああ、N5たけど、とても怖いよ。文型は難しいです！

考N2揮手 巴絲係邊考

だ

頑張って

無人啦？

石硤尾ね

N2 聽解，完全靠估！

N3 表示收左皮 好灰

好彩帶左鉛筆，有得碌

可惜我用鉛芯筆

僕も